其實一直相信侵會贏，但由呢單新聞開始我就真係開始懷疑侵可能會輸

【美國大選2020】48歲首次投票 NBA名宿奧尼爾：感覺良好

2016 年令大家明白民調不可信，實際投票結果可以不一樣。對美國大選觀察至今，我一直估計侵侵會贏。因為一來佢呢四年實在無令支持佢O既支持者失望，二來佢對手拜登基本盤看似比四年前希拉莉更弱。

但係 2020 年實在係黑狗食日O既一年。武肺和 MLB 叫醒左一堆一向唔覺得需要關心政治O既人，令到一堆平時唔投票O既人會出黎投票。Shaq 呢單新聞其實直接間接講明，美國有色人種係非常非常不滿意侵處理 MLB ，亦即係政權暗地裡種族歧視O既手法，已經去到忍無可忍O既地步。(唔通你以為 Shaq 會投侵?)

唔好期望一個國家國民會覺得發生係幾千公里以外O既事會緊要得過佢地日日夜夜面對O既問題。一日 trump 唔能夠說服國民佢可以減低 MLB 發生O既源頭問題，又或者美國人都覺得佢係屬於抗疫不力O既話，佢輸O既機會係非常非常大。事實響首場辯論時，拜登質疑侵係疫情初期仲係高度讚揚習近平，又沒行動，侵係回應不了。

演藝+體育界不嬲多離地左膠

BLM*

就算racist 未必關佢事，問題係投嘅人信唔信唔關佢事
情況明顯係入佢數

ONEAL 好以係撐trump

再出過post 把啦啦你，

BLM 都打錯真係好令人質疑你既評論，

連打錯兩次真係好柒，

你仲要係講到你跟到好貼咁，

跟咁貼就唔會打錯呢三隻字啦....

再睇，仲要貼01 link, 屌你老母

又NBA又BLM
仲要post埋XG01條link

識唔識規矩
同左膠侵粉開波係要用原文link去拗

打錯 BLM 我認我柒.. 但呢度 D comment 除左捉人字蝨、睇下人個 post 係 quote 咩 source 之外，好多都係完全無論點無養份囉。(九萬幾條新聞講呢單野，我都求其篤一條出黎唧)

請問有冇 source?

形象嘛... 都係 show 一場.. 同香港偽人一樣

謝指正

但當全部有色人種怒吼時，佢真係無回應囉。
呢個選舉我係覺得爛橙鬥爛蘋果，所以無揀撐邊個。拜登膠響連登就唔使再重複十萬次，但 trump 只破不立都係好大問題。無其他西方國家同佢同一陣線，好多野都做唔到。

你打去LA問下

你係連登講依啲 等比人屌死啦

真係想問侵點樣種族歧視？
擺燈做左42年幫個黑人做過啲咩

吓？明明佢完全無理 BLM，仲要不停推個波俾民主黨或者極左 ANTIFA(有串錯字請指正)。柚得警暴繼續橫行，擺明只討好白人。

You are correct that 擺燈都無做咩，但 at least 佢有把口政治正確。就算係得把口，起碼而家當美國社會 pinpoint 政府時民主黨唔係當道。

我真係只想正常討論。我重申我真係完全旁觀者，又無票。而大家都無票時，我又唔係拉咩票。我只係當一鋪你當係買馬心態咁估下邊個贏咁去睇件事啫。

BLM嘅訴求係咩？

其實民調有水份我信 但trump落後緊係事實
美國佬好多好鐘意佢 好多都好憎佢
佢9upper得太嚴重 我成日都話
係美國人眼中侵=陳雲 拜登=白頭佬
2件都係垃圾 一個死左20萬人但都日日屌人9戴口罩 弱感
另一個 垃圾一名 同白頭佬一樣 無能 無為 完全係垃圾到無得再垃圾

shaq一路都比人屌話佢pro trump

唔怪得知 搵一搵大把合照

樓主on9

識幾個黑人都撐Trump, 尤其是翻教會個d好大機會係共和黨員來